{
  "Live Chat": "라이브챗",
  "Mobile": "모바일",
  "AFFILIATES": "파트너 제휴",
  "LANGUAGE": "언어",
  "Announcements": "공지사항",
  "ID": "ID",
  "User ID": "유저 ID",
  "User ID is required": "ID 를 입력해주세요.",
  "This ID is already in use": "이미 사용중인 ID입니다.",
  "User ID is too long": "ID는 6-16 글자로만 입력하실 수 있습니다.",
  "User ID is too short": "ID는 6-16 글자로만 입력하실 수 있습니다.",
  "Password": "비밀번호",
  "Login": "로그인",
  "Sign Up": "회원가입",
  "Welcome": "환영합니다.",
  "Balance": "밸런스",
  "Live Casino": "라이브 카지노",
  "Slot Games": "슬롯 게임",
  "Poker": "포커",
  "Main Wallet": "메인 월렛",
  "is be available": "가능합니다.",
  "Live casinos": "라이브 카지노",
  "Slots": "슬롯",
  "Slot": "슬롯들",
  "Sports": "스포츠베팅",
  "Transfer Wallet": "머니 이동",
  "My Wallet": "마이 월렛",
  "Account": "계정",
  "Keno": "키노",
  "Transfer": "이동",
  "Mini Game": "미니 게임",
  "Promotions": "프로모션",
  "Deposit": "입금신청",
  "Type of Deposit": "입금 방법",
  "Select Deposit Type": "입금 방법을 선택해주세요.",
  "Depositor": "입금자명",
  "Withdraw": "출금신청",
  "Withdrawal": "출금신청",
  "Coupon Name": "쿠폰 이름",
  "Withdrawal Amount": "출금 금액",
  "Customer": "고객센터",
  "Real Time Deposit": "실시간 입금 신청",
  "Real Time Withdraw": "실시간 출금 신청",
  "Top Withdraws": "최고 출금 신청",
  "Play Now": "시작하세요",
  "Slot Games Progressive Jackpot": "슬롯 게임스 프로그레시브 잭팟",
  "More": "더 보기",
  "Clear": "지우기",
  "ATM": "ATM",
  "Comment": "의견",
  "Counter": "카운터",
  "CDM": "CDM",
  "Mobile Banking": "Mobile banking",
  "Internet Banking": "Internet Banking",
  "Contact Number": "휴대폰번호",
  "Deposit Amount": "입금금액",
  "Product Advantages": "제품 어드밴티지",
  "Please Select A Game": "게임을 선택해주세요",
  "AFB Sports": "AFB 스포츠",
  "WFT Sports": "WFT 스포츠",
  "Bet Radar": "배트 레이더",
  "Microgaming": "마이크로게이밍",
  "Gameplay": "게임플레이",
  "Asia Gaming": "아시아 게이밍",
  "Gold Deluxe": "Gold Deluxe",
  "Ezugi": "Ezugi",
  "Playtech": "Playtech",
  "BetSoft": "BetSoft",
  "Account Number": "계좌번호",
  "Account Info": "계좌정보",
  "Bank Account Type": "은행 계좌 종류",
  "Bank Place": "은행 장소",
  "Bank Office": "은행 사무실",
  "Account Holder": "계정 보유자",
  "Expiration Date": "만료일",
  "Status": "상태",
  "Use Coupon": "쿠폰 사용",
  "Bank Account Holder Name": "은행 계좌 보유자 성함",
  "The transfer is from Main Wallet": "메인 월렛에서 송금됩니다",
  "Multi-Platform solution, more than 20+ brands integrated to satisfy your players gaming experience! take your business anywhere in the world!": "멀티 플랫폼형 해결방안, 20개가 넘는 브랜드가 함께하여 플레이어들에게 만족스러운 게임 경험을 하게 만들었습니다. 비즈니스를 세상 곳곳에서 해결하세요!",
  "Providing real time 24\/7 live dealer products from Europe and Asia Pacific, enjoy your favorite table games from your home PC or take it on the go on your mobile device!": "유럽과 아시아 퍼시픽에서 24시간동안 실시간으로 딜러 상품들이 제공됩니다, 재미있는 테이블 게임을 집에서 PC 아니면 어디서나 폰으로 즐기세요",
  "Win Progressive Jackpots! 1,000+ slot titles with exciting 3D animations! Supports HTML5 and mobile applications to take the excitement anywhere you go!": "프로그레시브 잭팟을 이겨보세요! 1000개 이상의 슬롯 제목들과 짜릿한 3D 애니매이션이 있습니다! HTML5과 핸드폰 어플들이 지원되므로 언제 어디서나 즐길 수 있습니다",
  "Keno and Lottery": "키노 & 로테리",
  "Single Wallet": "싱글 월렛",
  "Customer Service": "고객서비스",
  "Click Here": "클릭",
  "Hotline": "유선전화",
  "Email": "Email",
  "Email Address": "이메일",
  "Address": "주소",
  "Service Advantages": "서비스 어드밴티지",
  "Average Time": "평균 시간",
  "minutes": "분",
  "All": "전부",
  "New Member": "신규 회원",
  "VIP": "VIP",
  "Zip Code": "우편번호",
  "USD 200 WELCOME BONUS": "신규회원 USD 200 웰컴 보너스",
  "Get 100% Welcome Bonus up to USD 200 in all Slots Games Start winning Now": "모든 슬롯게임에서 100%가 넘는 환영 보너스를 미국달러 $200까지 받을 수 있습니다. 지금부터 이겨보세요",
  "Join Now": "회원가입",
  "Top 20": "상위 20",
  "ASC Sports": "ASC 스포츠",
  "Progressive Jackpot": "프로그레시브 잭팟",
  "Advance Slot": "상위레벨 슬롯",
  "Bonus Slot": "보너스 슬롯",
  "Feature Slot": "피쳐 슬롯",
  "Video Slot": "비디오 슬롯",
  "Casual": "캐주얼",
  "Scratch Card": "스크래치 카드",
  "Video Poker": "비디오 포커",
  "Table": "테이블",
  "Cash History": "현금 내역",
  "Coupon": "쿠폰",
  "Transaction History": "거래 내역",
  "Account Details": "계좌 상세내역",
  "Friends List": "친구목록",
  "Bonus History": "보너스 내역",
  "Refresh": "처음으로 되돌리기",
  "Money Transfer": "송금",
  "K": "K",
  "S": "S",
  "Notice": "공지",
  "Event": "이벤트",
  "FAQ": "FAQ",
  "Partnership": "파트너쉽",
  "Category": "카테고리",
  "Game": "게임",
  "Type": "종류",
  "Date": "날짜",
  "From": "발신",
  "To": "수신",
  "Please Select Game": "게임을 선택하세요",
  "Welcome to": "환영합니다",
  "Register Now and Enjoy our Exciting Games": "지금 가입하시고 짜릿한 게임들을 경험하세요",
  "chars": "차트",
  "only": "단",
  "Password is required": "비밀번호가 필요합니다",
  "Password too short": "비밀번호가 너무 짧습니다",
  "Confirm Password": "비밀번호를 확인하세요",
  "Passwords Matched": "비밀번호가 일치합니다",
  "Password Hint": "비밀번호 힌트",
  "Confirm your password": "비밀번호를 확인하세요",
  "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "Player Name": "플레이어 이름",
  "Match with Bank Account": "은행계좌와 일치합니다",
  "Username is required": "아이디가 필요합니다",
  "Username is too short": "아이디가 너무 짧습니다",
  "Username is too long": "아이디가 너무 깁니다",
  "Date of Birth": "생년월일",
  "Date & Time": "날짜 & 시간",
  "Year": "년도",
  "Month": "월",
  "Day": "일",
  "Personal Information": "개인정보",
  "At least 18 years old": "최소 18세 이상",
  "Please Select Date of Birth": "생년월일을 선택하세요",
  "First Name": "이름",
  "Last Name": "성",
  "Gender": "성별",
  "Gender is required": "성별이 필요합니다",
  "Phone Number": "전화번호",
  "Please Enter Number": "숫자를 기입하세요",
  "Invalid Phone Number": "유효하지 않은 전화번호입니다",
  "Please Enter Email": "메일주소를 입력하세요",
  "Enter a valid email": "유효한 메일주소를 입력하세요",
  "Invalid Email": "유효하지 않은 이메일입니다",
  "Currency": "통화",
  "By checking this, you will receive a confirmation via SMS": "이 곳을 체크하시면 문자로 최종 확인이 보내집니다",
  "Please Select Currency": "통화를 선택하세요",
  "Please select your preferred currency": "선호하는 통화를 선택하세요",
  "Currency chosen is not changeable": "선택하신 통화는 변경할 수 없습니다",
  "Country": "나라",
  "Account Security Details": "계좌보안 관련 세부사항",
  "Please Select Country": "나라를 선택하세요",
  "Please Select Language": "언어를 선택하세요",
  "Security Question": "보안질문",
  "Please Select Question": "보안질문을 선택하세요",
  "Question is required": "질문이 필요합니다",
  "Security Answer": "보안질문 답",
  "Enter Security Answer": "보안질문의 답을 기입하세요",
  "Answer is required": "답이 필요합니다",
  "Referrer ID": "추천인 아이디",
  "Referrer Details": "추천인 세부사항",
  "We can't find ID": "아이디를 찾을 수 없습니다",
  "Register": "가입",
  "Edit": "수정",
  "Term Details": "기간 관련 세부사항",
  "Please login to access your account": "계정에 들어가시려면 로그인하세요",
  "Not yet a member": "아직 멤버가 아닙니다",
  "Forgot Password": "비밀번호찾기",
  "Forgot ID": "아이디찾기",
  "Enter your username and email address below and we'll send you instructions on how to reset your password": "아래에 아이디와 메일주소를 입력하시면 비밀번호를 재설정할 내용을 보내드립니다",
  "Submit": "확인",
  "Temporary Password": "임시 비밀번호",
  "Your temporary password is": "임시 비밀번호는",
  "Use this to access your account You can change this to a new password once logged in": "이것을 사용해서 계정을 들어가세요. 로그인 한 후 새로운 비밀번호로 전환이 가능합니다",
  "Forgot User ID": "사용자ID 찾기",
  "Enter your email address below and we'll send you instructions on how to reset your password": "아래에 메일주소를 입력하시면 비밀번호를 재설정할 내용을 보내드립니다",
  "The User ID account is": "사용자ID 계정은",
  "All Rights Reserved": "이미 사용 중입니다",
  "Sign Up Here": "이곳을 눌러 가입하세요",
  "Information": "정보",
  "Products": "상품들",
  "Info Center": "정보센타",
  "Betting Info": "배팅 정보",
  "Registration": "회원가입",
  "New Password": "새로운 비밀번호",
  "Responsible Gaming": "책임감있는 게이밍",
  "Security": "보안",
  "Sports Betting & Live Betting": "스포츠 배팅 & 라이브 배팅",
  "Online Casino": "온라인 카지노",
  "24\/7 Customer Center": "24시간 고객 센터",
  "Contact Us": "연락처",
  "Sports Results": "스포츠 결과",
  "Sports Betting": "스포츠 배팅",
  "Casino Betting": "카지노 배팅",
  "Affiliates": "협력자들",
  "Title": "제목",
  "Update Date": "업데이트된 날짜",
  "Writer": "글쓴이",
  "Time": "시간",
  "Admin": "관리자",
  "Name": "이름",
  "Remaining Characters": "남은 캐릭터들",
  "SEND": "보내기",
  "Number": "번호",
  "Subject": "주제",
  "Date Created": "만든날짜",
  "Views": "조회수",
  "CLICK HERE": "여기를 클릭하세요",
  "Content": "내용",
  "Reset Your Password": "비밀번호를 변경하세요",
  "SUBMIT APPLICATION": "신청서 제출",
  "START PROMOTING": "홍보 시작하기",
  "START MAKING MONEY": "돈 벌기 시작하기",
  "Type your message here": "메세지를 입력하세요",
  "Current Password": "현재 비밀번호",
  "Confirm New Password": "새 비밀번호 확인",
  "Reset Password": "비밀번호 재설정",
  "Change Password": "비밀번호 변경",
  "please": "바랍니다",
  "Language": "언어",
  "Currency Amount": "통화 액수",
  "Class": "클래스",
  "Source": "소스",
  "Description": "설명",
  "Terms & Conditions": "이용약관",
  "Text is limited to 300 characters": "본문은 300자 이하로 제한되어있습니다",
  "Please transfer first your game funds to main wallet Your available balance from main wallet is": "게임 자금을 메인 월렛으로 옮겨주세요. 메인 월렛에서 사용가능한 발란스는",
  "By clicking the REGISTER button, I hereby acknowledge that I am above 18 years old and have read and accepted the terms & conditions": "만 18세 이상이며 이용약관에 동의할 경우 가입버튼을 눌러주세요",
  "To view the full terms & conditions": "이용약관 전체보기",
  "Your temporary password has been expired": "임시 비밀번호가 만료되었습니다",
  "Please reset your password first to access your account": "계정을 들어가려면 먼저 비밀번호를 재설정 해주세요",
  "Exciting animations and cool 3D Effects": "짜릿한 애니메이션과 멋있는 3D효과",
  "WHY JOIN OUR AFFILIATE PROGRAMME?": "계열프로그램에 왜 참여해야하지?",
  "By becoming an affiliate, you can:": "에 관계자가 되면, 당신은:",
  "Earn up to 40% commission on your Revenue Share": "연봉 쉐어의 40%를 커미션으로 얻을 수 있습니다",
  "Earn Lifetime revenue on referred players": "추천된 플레이어들을 통해 인생연봉을 얻으세요",
  "Full cross product earnings": "꼼꼼하고 외적인 수익",
  "Be part of the next generation of online Sports Betting": "온라인 스포츠 배팅의 다음세대의 구성원이 되어보세요",
  "Wide range of greate products": "폭 넓은 좋은 상품들",
  "Full support from our dedicated affiliate managers": "관계 매니저들의 완전한 지원",
  "Please login first to view the contact details of this site": "자세한 연락처를 보시려면 먼저 로그인을 해주세요",
  "Affiliate Program offers you a vast array of advanced marketing tools to attract new Members and start promoting": "계열의 프로그램은 새로운 멤버들을 끌고 홍보하려는 목적에서 폭 넓고 진보적인 마케팅 방법들을 소개해드립니다",
  "You profit from every player that you refer Make the most of your potential to attract as many players as you can The more you keep them coming, the higher your revenue": "당신은 플레이어를 로 추천 할 때마다 수익이 납니다. 자신의 가능성을 믿고 최대한 많은 플레이어들을 모으세요. 많이 불러올수록 당신의 연봉이 늘어납니다",
  "Open an account to enjoy all our online betting promotions and gaming entertainment of premium quality at exceptionally good value We believe in rewarding our valued customers with different type of deposit bonuses and promotions": "계정을 열고 많은 온라인 배팅 프로모션과 프리미엄급의 게임들을 굉장히 저렴한 가격으로 즐기세요. 저희는 소중한 고객님들께 입금 보너스와 프로모션으로 보답합니다",
  "Become our partner and earn high commission levels every month by driving players to": "저희의 파트너가 되어서 매 달 높은 커미션을 받으세요",
  "strives to provide a channel of entertainment to our customer in a positive way We have in place major safeguards to promote and ensure responsible gambling": "고객들에게 긍정적인 엔터테인먼트 채널을 제공해 드리려고 노력합니다. 저희는 주요 안전장치로 책임감있는 겜블링을 홍보하고 보장합니다",
  "A Solid and Secure Betting System The privacy of your into is important to us and we adhere to strict confidentiality and privacy policies": "배팅 시스템은 견고하고 안전합니다.저희는 당신의 프라이버시를 굉장히 중대히 여기며 비밀보안과 프라이버시 방책을 까다롭게 따릅니다",
  "We offer all the major sports such as English Premier League Spanish La Liga Italian Serie A UEFA Champions League French Ligue 1 German Bundesliga 1 NFL NBA NCAA Women Basketball Tennis Formula 1 and many more We offer up to 4000 Live Betting soccer matches a month for your wagering pleasure": "저희는 잉글리쉬 프리미어 리그, 스패니쉬 라 리가, 이탈리안 Serie A, UEFA 챔피온 리그, 프렌치 리그 1, 독일 Bundesliga 1, NFL, NBA, NCAA, 여자 농구, 테니스,Formula 1 등 굉장히 많은 메이져 스포츠들을 제공합니다. 뿐만 아니라 한 달에 4000개가 넘는 라이브 배팅 축구시합 또한 제공합니다",
  "We have extensive range of offers These include Live Dealer Casino with Live Lobby view beautiful Asian dealers Live Baccarat Live Sic Bo Live Dragon Tiger and Live Roulette Online Casino Slots and easy to play Keno games": "저희가 하는 폭 넓은 제안들이 있습니다. 로비가 보이는 라이브 딜러 카지노, 아름다운 아시안 딜러들, 라이브 바카라, 라이브 Sic Bo, 라이브 드래곤 타이거와 라이브 룰렛, 온라인 카지노 슬롯과 쉽게 할 수 있는 Keno게임까지 폭 넓게 제공합니다",
  "Deposit Bonus and Welcome Bonus offer for all new members Reload Bonus and Cash Rebates for existing customers as well": "보너스를 입금하시고 모든 새로운 멤버들에게 보너스 제안을 환영하세요. 기존 고객분들은 보너스를 재충전하시고 캐시 환불을 받으실 수 있습니다",
  "Check out our FAQ page for sports betting and gaming help It contains help on account opening deposit withdrawal and technical help": "스포츠 배팅이나 게임에 관련해서 도움이 필요하시면 FAQ페이지를 확인하세요. 계정 만들기부터 입금, 출금, 기술상의 도움까지 많은 설명이 있습니다",
  "We provide great choice for customers to deposit and withdraw when you win via NETELLER Moneybookers International Bank Transfer Western Union and many more We have it all great games start with": "NETELIER, Moneybookers, International Bank Transfer, Western Union 등을 통해 이기시면 입금이나 출금하실 때 좋은 초이스를 드립니다. 저희가 소유한 굉장한 게임들로 시작합니다",
  "If you need any help or have any questions about Live betting or our casino games we are available 24 7 via Live Chat Telephone and E-mail": "저희 카지노 게임이나 라이브 배팅 관련해서 도움이 필요하시거나 질문이 있으시다면 저희는 24시간 내내 라이브 채팅, 통화나 이메일로 도움을 드릴 수 있습니다.",
  "Get all of the results from sports and matches we offer": "스포츠와 저희가 제공하는 매치들을 이용해 모든 결과를 알 수 있습니다",
  "Over 200 tournaments across all major sports showing league tables fixtures form team and player statistics injury and suspension lists": "리그 테이블, 설비, 자세, 팀과 플레이어 통계,부상과 일시중지를 보여주는 200개가 넘는 모든 스포츠의 토너먼트들.",
  "Rules Our sports rules section details the rules and regulations under which bets are accepted and provides information on sports betting rules": "저희의 스포츠 룰 섹션은 배팅관련의 자세한 룰과 규제들이 설명되어 있으며 스포츠 배팅 룰 관련의 자세한 정보들도 나열되어 있습니다.",
  "Our Live Casino provides into such as Limit": "저희 라이브 카지노는 다음과 같이 제한적으로 제공합니다",
  "Live Pool": "라이브 풀",
  "Result History and Replay Hand History": "결과 내역과 핸드 내역 다시보기",
  "All necessary into is displayed on screen for your betting convenience": "모든 필요한 정보는 당신의 배팅 편의를 위해 디스플레이에 나열되어 있습니다",
  "You can choose hide or show different into at anytime": "언제든지 다른 정보를 감추거나 보여주는 것을 선택할 수 있습니다",
  "Offering the best odds in the market with the brands your players trust!": "플레이어들이 신뢰하는 브랜드들 관련 마켓의 제일 좋은 딜을 제안합니다!",
  "One wallet is all your player needs to enjoy multiple gaming platforms!": "지갑 하나만 있으면 모든 선수들이 여러가지 플랫폼을 사용하여 게임하기에 충분합니다!",
  "Sportsbook": "스포츠북",
  "ComingSoon": "커밍 순",
  "Play casino games online Choose from Roulette Blackjack Video Poker Slots Progressives and others plus get your chance to win more Casino Jackpots on": "온라인으로 카지노게임을 해보세요. 룰렛, 블랙잭, 비디오 포커, 슬롯 프로그레시브 등등 중에서 고르셔서 잭팟을 터트릴 좋은 기회를 얻으세요",
  "Payment Methods": "지불 방식",
  "Betting Statistics": "배팅 통계",
  "Lottery": "로또",
  "Success": "성공",
  "Please Select Wallet": "월렛을 골라주세요",
  "Please Login": "로그인 해주세요",
  "Please Enter Amount": "액수를 입력해주세요",
  "Please enter correct Depositor Name between 2 to 30 characters": "정확한 예금인의 이름을 2~30자 안으로 기입해주세요",
  "Please enter correct Account Holder between 2 to 30 characters": "정확한 계정의 주인을 2~30자 안으로 기입해주세요",
  "Please Select Deposit Date and Time": "예금 날짜와 시간을 선택해주세요",
  "Please Select Deposit Type": "예금 타입을 선택해주세요",
  "Please Enter Bank Place": "은행의 위치를 입력해주세요",
  "Invalid Account Number": "유효하지 않은 계좌번호입니다",
  "Please Enter Bank Account Type": "은행 계좌타입을 입력해주세요",
  "Please Enter Bank Office": "은행 오피스를 입력해주세요",
  "PasswordChangeComplete": "비밀번호 수정 완료",
  "Please enter current password": "현재 비밀번호를 기입해주세요",
  "Please enter 6~16 characters": "6~16자를 기입해주세요",
  "Password does not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "New password is identical as the old password": "새로운 비밀번호가 이전 비밀번호와 동일합니다",
  "SqlInjectionError, InvalidInternalToken, InvalidAccessToken, InvalidRequestData, InternalServerError, BlackListIp": "SQL 인젝션 오류, 내부 토큰이 유효하지 않음, 엑세스 토큰이 유효하지 않음, 요청정보가 유효하지 않음, 내부서버오류, 블랙리스트IP",
  "BlacklistPlayer": "일시중지된 계정",
  "InsufficientFunds": "자금부족",
  "InvalidPlayer": "유효하지 않은 계정",
  "NotExistGameInstance": "게임이 사용 불가능합니다",
  "NotExsit": "존재하지 않는 데이터",
  "NotMatchedRecordCount": "일치된 자료를 찾을 수 없습니다",
  "DuplicatedNickname": "복사된 ID",
  "NotExistGsp": "Gsp가 존재하지 않습니다",
  "NotExistPsp": "PSP가 존재하지 않습니다",
  "NotExistProduct": "상품이 존재하지 않습니다",
  "NotExistBank": "은행은 존재하지 않습니다",
  "NotExistDeposit,NotExistWithdrawal": "거래를 찾을 수 없습니다",
  "NotExistBonus": "보너스가 없습니다",
  "DuplicatedEmail": "복사된 이메일",
  "DuplicatedPhoneNumber": "복사된 휴대폰번호",
  "InsufficientAgentBalance": "시스템 에러 고객센터에 문의해주세요",
  "CantWithdrawalPlayer": "인출이 거부당하였습니다. 고객센터에 문의해주세요",
  "NotExistCurrency": "사용 불가능한 통화",
  "NotExistCountry": "사용 불가능한 나라",
  "NotExistLanguage": "사용 불가능한 언어",
  "NotExistSmsMessage": "SMS메세지를 찾을 수 없습니다",
  "NotReceivedSms": "SMS상태를 업데이트 해주세요",
  "NotExistMailTemplate": "사용 불가능한 이메일",
  "CantJoinInGame": "게임에 참여할 수 없습니다",
  "NotExistTableTitle": "테이블 제목이 없습니다",
  "CantDeleteTable": "테이블을 지울 수 없습니다",
  "DuplicatedPlayerId": "ID가 이미 사용되고 있습니다",
  "NotMatchedCurrentPassword": "현재 패스워드가 일치되지 않습니다",
  "DuplicatedPlayerEmail": "이메일이 이미 사용되고 있습니다",
  "BannedCountry": "막힌 나라",
  "BlackListPlayer": "계정이 일시중지되었습니다",
  "BannedProductByAdmin": "관리자에 의해 상품이 이용할 수 없습니다",
  "BannedProductByUser": "사용자에 의해 상품이 이용할 수 없습니다",
  "BannedLoginIp": "막힌 IP 주소",
  "ExceedPlayerPasswordError": "로그인을 위한 최대한의 기회를 사용하셨습니다. 고객 센터에 문의해주세요",
  "RequiredPlayerChangePassword": "비밀번호를 바꿔주세요. 현재 비밀번호는 사용 불가능합니다",
  "NotMatchedPlayerPassword": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "NotMatchedSecurityAnswer": "보안질문의 답이 일치하지 않습니다",
  "NotMatchedCurrency": "통화가 일치하지 않습니다",
  "NoExchangeRate": "사용 불가능",
  "DuplicatedTransactionId": "이중 거래ID",
  "NotExistTransactionId": "거래ID가 존재하지 않습니다",
  "AlreadyProcessedTransactionId": "거래ID는 이미 처리되었습니다",
  "BannedDepositPlayer,BannedWithdrawalPlayer": "거래가 중지되었습니다",
  "NotExsitGameId": "게임 ID가 존재하지 않습니다",
  "DuplicatedEntryId": "이중 ID",
  "NotExsitEntryId": "ID가 존재하지 않습니다",
  "NotMatchedCouponCode": "쿠폰코드가 일치하지 않습니다",
  "NotExistAgentUrl": "URL이 존재하지 않습니다",
  "NotExistAgentFrontServerIp": "웹 서버의 IP가 존재하지 않습니다",
  "InvalidLoyaltyTier": "무효의 로얄티 층",
  "InvalidWithdrawalStatus": "무효의 인출 상태",
  "NotExistMailRequest": "요구하신 이메일이 존재하지 않습니다",
  "AlreadyProcessedMailRequest": "이메일이 이미 처리됨",
  "LessThanTheMinimumDepositAmount": "최저 예금액보다 적습니다",
  "LessThanTheMinimumWithdrawalAmount": "최저 인출액수보다 적습니다",
  "GreaterThanTheMaximumWithdrawalAmount": "최대 인출액수보다 많습니다",
  "FailToCreateGspMember": "Gsp 아이디 만들기 실패",
  "FailToLoginGspMember": "Gsp에 로그인하기 실패",
  "FailToGetGspBalance": "발란스 확인 실패",
  "FailToWalletTransfer": "월렛 송금 실패",
  "GspUnderMaintenance": "Gsp 정비 중",
  "NotSupprotGspCurrency": "Gsp통화를 지원하지 않음",
  "NotSupprotGspPlatform": "Gsp플랫폼을 지원하지 않음",
  "FailtoGetGspLoginUrl": "Gsp url 로그인에 실패",
  "UnknownError": "알수없는 오류",
  "PleaseTryAgain": "다시 시도해보세요",
  "Alphanumeric between 4~16 characters": "알파벳과 숫자로 4~16자",
  "Please enter password between 6~16 characters": "비밀번호는 6~16자 사이로 입력해주세요",
  "Please confirm your Password": "비밀번호를 확인해주세요",
  "Please confirm Email": "이메일을 확인해주세요",
  "Please select Currency": "통화를 선택해주세요",
  "Please enter between 2-30 characters": "2~30자 사이로 기입해주세요",
  "Please select Security Question": "보안 질문을 선택해주세요",
  "Please enter Security Answer": "보안 질문을 답해주세요",
  "Alphanumeric, spaces, comma, @sign between 2~30 characters only": "2~30자 사이에 알파벳과 숫자, 스페이스, 콤마, @",
  "Payment": "지불",
  "Male": "남성",
  "Female": "여성",
  "Please avoid Dash and Spaces": "선이나 스페이스는 피해주세요",
  "User ID must be alphanumeric between 4~16 characters": "사용자ID는 반드시 4~16자 사이로 알파벳과 숫자로 합니다",
  "Password must be 6~16 characters": "비밀번호는 6~16자 사이여야만합니다",
  "Please Select Bank": "은행을 선택해주세요",
  "Logged out": "로그아웃",
  "Minimum deposit amount is": "최저 예금 액수는",
  "Minimum withdrawal amount is": "최저 인출 액수는",
  "Maximum withdrawal amount is": "최대 인출 액수는",
  "Welcome to Casino": "카지노에 오신 걸 환영합니다",
  "Experience the best of non-stop casino entertainment": "멈추지않는 카지노 엔터테인먼트의 최고를 경험해보세요",
  "Play": "플레이",
  "GAMEPLAY": "게임플레이",
  "Opt-In": "참가하다",
  "New Member First": "새 멤버를 처음으로",
  "Extra fun up to": "더 재밌는",
  "Daily Deposit": "매일의 계약금",
  "Bonus": "보너스",
  "Opt in now to receive your first daily bonus": "지금 참가하여 첫 일일 보너스를 받아보세요",
  "Betting Rebate": "배팅 환불",
  "Play our new casino and enjoy ultimate live casino instant cash rebate up to": "저희의 새로운 카지노를 방문하셔서 최대    원의 라이브 인스턴트 캐시를 받으세요",
  "Bring your friends and earn free money": "친구들을 초대하여 공짜 돈을 받으세요",
  "Super98 Baccarat": "슈퍼98 바카라",
  "7UP Baccarat": "7UP 바카라",
  "Dragon Tiger": "드래곤 타이거",
  "Sicbo": "식보",
  "line": "라인",
  "facebook": "facebook",
  "Do not show this message for today": "오늘은 이 메세지를 보이지 마세요",
  "SBO": "SBO",
  "IBC": "IBC",
  "Winning FT": "위닝 FT",
  "M8": "M8",
  "Meet variety of leagues in the world here in one place": "이 한 곳에서 다양한 리그들을 만나보세요",
  "Experience a variety of slot games to play and win": "다양한 슬롯게임을 경험하시고 이겨보세요",
  "Casual Game": "캐주얼 게임",
  "Table Games": "테이블 게임",
  "3D Slots": "3D 슬롯",
  "Soft Games": "소프트 게임",
  "Multihand Poker": "멀티핸드 포커",
  "Pyramid Poker": "피라미드 포커",
  "Arcades": "오락",
  "Card Games": "카드게임",
  "Demo": "데모",
  "CTXM": "CTXM",
  "Opt in now to receive your daily first deposit": "지금 참가하여 매일 처음 예금을 받으세요",
  "Betting Rebate Casino": "환불을 배팅하는 카지노",
  "No Limit payout & No Rollover": "돈 내는데 제한이 없습니다",
  "Affiliate": "제휴",
  "Write": "쓰다",
  "Compose Message": "메세지 작성",
  "Introduction": "소개",
  "Affiliate Board": "제휴 게시판",
  "Start by filling the Affiliate Programme application form with your details today As soon as you submit it, you become part of the most rewarding affiliate program around": "일단 본인의 정보를 관계자 프로그램의 신청서에 작성해주세요. 제출하시는 순간 가장 가치 있는 프로그램에 참여하시게 됩니다.",
  "Write Message Here": "메세지를 여기에 쓰세요",
  "Enter Subject Here": "제목을 여기에 쓰세요",
  "Message": "메세지",
  "You can earn up to": "##원까지 벌 수 있습니다",
  "flat without tier, applicable to all products, Sportsbook, Live Casino": "등급이 없고, 모두가 좋아하면, 스포츠북에다가 생생한 카지노가 있습니다.",
  "Slots, Lottery & Poker": "슬롯, 로또, 포커",
  "Limited time only, Terms & Conditions apply": "일시 한정, 이용약관이 적용됩니다",
  "Fair & Transparent Revenue Sharing": "공평하고 투명한 수익분배",
  "No Hidden Charges": "숨겨진 부가요금이 없습니다",
  "We share all earning fairly, only payment fee and promotion bonus\/rebate": "저희는 모든 수익을 공평하게 나눕니다, 지불수수료, 프로모션 보너스와 환불만",
  "are shared in proportionate cost with affiliate": "제휴사와 비례하게 나눠집니다",
  "Betting Rebate Bonus Reward": "배팅 환불에 보너스로 포상",
  "Please provide name similar with your bank account details": "은행계좌 정보와 비슷한 이름을 쓰세요",
  "Enter name exactly as it appears on your credit card": "은행계좌 정보와 비슷한 이름을 쓰세요",
  "Please keep the country code": "나라 코드는 유지해주세요",
  "No Expiration Date": "만료일이 없습니다",
  "Index": "인덱스",
  "Transaction Source": "거래 출처",
  "Not enough": "부족",
  "Available after deposit": "예금 후 가능",
  "Available after transfer": "송금 후 가능",
  "Explore": "검토",
  "Currency is not changeable": "통화는 변경할 수 없습니다",
  "Required Fields": "필요한 사항들",
  "Continue": "계속",
  "Back": "뒤로가기",
  "Please Select Gender": "성별을 선택하세요",
  "By clicking the REGISTER button, I hereby acknowledge that": "가입버튼 누르세요",
  "I am above 18 years old and have read and accepted your": "저는 만 18살이상이며",
  "terms & conditions See the": "이용약관를 읽고 동의함을 확인합니다",
  "Your available Main Wallet balance is": "회원님의 사용가능한 Main Wallet 잔고는",
  "AccessDenied": "접근이 거부되었습니다",
  "Please Enter Title": "제목을 입력해주세요",
  "Please Enter Content": "내용을 기입해주세요",
  "Deposit Account": "예금 액수",
  "User ID Available": "가능한 사용자ID",
  "Verification Code": "인증코드",
  "Send Verification Code": "인증코드 보내기",
  "Verify Phone Number": "휴대폰번호 인증",
  "Please Enter Verification Code": "인증코드를 입력하세요",
  "Please Select Year of Birth": "년도를 선택해주세요",
  "Please Select Month of Birth": "월을 선택해주세요",
  "Please Select Day of Birth": "일을 선택해주세요",
  "Weekly Cash Rebate":"매주 캐시환불",
  "on your first deposit after sign up!":"회원가입 후 처음 예금에",
  "Earn unlimited cash rebate on your Live Casino turnover!":"당신의 카지노 총매출에 따라 무제한 캐시 환불을 받으세요!",
  "Earn":"얻으세요",
  "up to":"까지",
  "once a day on your deposit!":"예금에 하루에 한번!",
  "Friend Referral":"친구 추천",
  "Earn unlimited cash rebate on your Sportsbook turnover!":"당신의 스포츠북 총매출에 따라 무제한 캐시 환불을 받으세요!",
  "Earn unlimited cash on your friends turnover!":"친구의 매출을 통해 무제한 캐시를 받으세요",
  "Issued": "Issued",
  "Redeemed": "Redeemed",
  "Select Your Language": "Select Your Language",
  "Live Dealer": "Live Dealer",
  "Progressive Slots": "Progressive Slots",
  "Online Poker": "Online Poker",
  "Main": "Main",
  "Home": "Home",
  "Promos": "Promos",
  "Withdraw Amount": "Withdraw Amount",
  "Bank": "Bank",
  "Account Information": "Account Information",
  "Transfer Amount": "Transfer Amount",
  "Step 1 of 2": "Step 1 of 2",
  "Please transfer first your game funds to main wallet Your available MainWallet balance in": "Please transfer first your game funds to main wallet. Your available MainWallet balance in",
  "Continue to Step 2": "Continue to Step 2",
  "Step 2 of 2": "Step 2 of 2",
  "Player Name should match with Bank Account": "Player Name should match with Bank Account",
  "Player name is required": "Player name is required",
  "Player name is too short": "Player name is too short",
  "Security question is required": "Security question is required",
  "Security answer is required": "Security answer is required",
  "Back to Step 1": "Back to Step 1",
  "Account Settings": "Account Settings",
  "Save": "Save",
  "View Desktop Version": "View Desktop Version",
  "Create Account": "Create Account",
  "Thailand": "Thailand",
  "United States": "United States",
  "Manual": "Manual",
  "IPayDNA": "IPayDNA",
  "SDPay": "SDPay",
  "Help2Pay": "Help2Pay",
  "IBanQ": "IBanQ",
  "Bonus Coupon": "Bonus Coupon",
  "Sorry for the inconvenience": "Sorry for the inconvenience",
  "Sports Page is not yet supported in Safari Browser": "Sports Page is not yet supported in Safari Browser",
  "Google Chrome": "Google Chrome",
  "Over": "Over",
  "Odds": "Odds",
  "with": "with",
  "per": "per",
  "of": "of",
  "or": "or",
  "is": "is",
  "and": "and",
  "also": "also",
  "get": "get",
  "within": "within",
  "hours": "hours",
  "new": "new",
  "Loyalty Points": "Loyalty Points",
  "Conditions": "Conditions",
  "Cash Games": "Cash Games",
  "Tournaments": "Tournaments",
  "Earn Loyalty Points everytime you make a deposit": "Earn Loyalty Points everytime you make a deposit",
  "Install IOS App": "Install IOS App",
  "Check out Sports Betting here": "Check out Sports Betting here",
  "Unforgettable experience with the best live casino games online": "Unforgettable experience with the best live casino games online",
  "Live Matches": "Live Matches",
  "Learn More": "Learn More",
  "Hide Details": "Hide Details",
  "This promotion will be start on": "This promotion will be start on",
  "Promotion Details": "Promotion Details",
  "First deposit money bonus for new member you will get the extra bonus": "First deposit money bonus for new member, you will get the extra bonus",
  "baht": "baht",
  "Never be our member before and also do not duplicate name phone number and other background in our database": "Never be our member before and also don’t duplicate name, phone number, and other background in our database",
  "First deposit money minimum": "First deposit money minimum",
  "bonus that you got": "bonus that you got",
  "the turnover must be": "the turnover must be",
  "before the customer request to withdraw money": "before the customer request to withdraw money",
  "If your turnover is not over": "If your turnover is not over",
  "we will cut your bonus off because the condition is not met": "we will cut your bonus off because the condition is not met",
  "Example": "Example",
  "The turnover": "The turnover",
  "get bonus": "get bonus",
  "This promotion you will": "This promotion you will",
  "The customer must follow our condition only": "The customer must follow our condition only",
  "reserves the right to change or cancel these promotions at any time without notice": "reserves the right to change or cancel these promotions at any time without notice",
  "The turnovers do not count the bills results which are draw and void": "The turnovers don’t count the bill’s results which are draw and void",
  "If conditions are not met the customer can not request to withdraw for the bonus": "If conditions are not met, the customer can’t request to withdraw for the bonus",
  "The customers who join to abuse for getting the bonus only": "The customers who join to abuse for getting the bonus only",
  "will cut the bonus off without notice": "will cut the bonus off without notice",
  "decision is final in all cases": "decision is final in all cases",
  "Summary betting total and cash rebate": "Summary betting total and cash rebate",
  "week": "week",
  "for sports only": "for sports only",
  "IBS": "IBS",
  "M2M": "M2M",
  "3M": "3M",
  "GVBET": "GVBET",
  "AFB": "AFB",
  "MIX": "MIX",
  "We will top up the bonus in your user on Monday after": "We will top up the bonus in your user on Monday after",
  "The promotion can be changed or cancelled at any time without notice": "The promotion can be changed or cancelled at any time without notice",
  "Rebate": "Rebate",
  "for your lose from actual deposit": "for your lose from actual deposit",
  "actual deposit": "actual deposit",
  "How to calculate": "How to calculate",
  "Until": "Until",
  "every": "every",
  "Rebate minimum": "Rebate minimum",
  "maximum": "maximum",
  "All users who deposited money via automatic online system in our web page on Monday to Friday until": "All users who deposited money via automatic online system in our web page on Monday to Friday until",
  "they will get a chance to join our reward game": "they will get a chance to join our reward game",
  "one chance": "one chance",
  "The reward prize are": "The reward prize are",
  "join in the next time": "join in the next time",
  "Reserves the right": "Reserves the right",
  "user": "user",
  "if the customer deposit via automatic online system for 5 times a day you will get 1 chance": "if the customer deposit via automatic online system for 5 times a day, you will get 1 chance",
  "If the customer deposit money via automatic online system but deposit type, amount, time not match or not find the amount, it will be cancelled for this promotion": "If the customer deposit money via automatic online system but deposit type, amount, time not match or not find the amount, it will be cancelled for this promotion",
  "Money deposit must be turnover for 1 time before get a chance": "Money deposit must be turnover for 1 time before get a chance",
  "The customer will get a chance on next day": "The customer will get a chance on next day",
  "if you deposit money on": "if you deposit money on",
  "during time at": "during time at",
  "you will get a chance to join reward game on": "you will get a chance to join reward game on",
  "The reward prize will top up in your user on": "The reward prize will top up in your user on",
  "at": "at",
  "onwards": "onwards",
  "If the customers missed the chance to join, it will be waived": "If the customers missed the chance to join, it will be waived",
  "Refer your friends to be our member, you get bonus": "Refer your friends to be our member, you get bonus",
  "We will top up the bonus in the end of the month": "We will top up the bonus in the end of the month",
  "Your friend must never be our member before": "Your friend must never be our member before",
  "Your friend user has to deposit money at least": "Your friend user has to deposit money at least",
  "start from registered date": "start from registered date",
  "and turnover must be": "and turnover must be",
  "Your user also needs to deposit money at least 10 day within the month": "Your user also needs to deposit money at least 10 day within the month",
  "We will top up the bonus for": "We will top up the bonus for",
  "Turnover will be win and lose result only except draw result": "Turnover will be win and lose result only except draw result",
  "For 5th of next month": "For 5th of next month",
  "The turnover can be changed to cash": "The turnover can be changed to cash",
  "turnover": "turnover",
  "Turnover summary for 1 time in the end of the month": "Turnover summary for 1 time in the end of the month",
  "The customer can check turnover total in 5th of next month": "The customer can check turnover total in 5th of next month",
  "If the customer can keep turnover completely for": "If the customer can keep turnover completely for",
  "can request to change the cash": "can request to change the cash",
  "point": "point",
  "After you change your turnover already, we will clear the last turnover and you can start to collect again until the end of this promotion": "After you change your turnover already, we will clear the last turnover and you can start to collect again until the end of this promotion",
  "We will top up the bonus in your user in the next day and customer can request to withdraw the bonus without turnover": "We will top up the bonus in your user in the next day and customer can request to withdraw the bonus without turnover",
  "Remark": "Remark",
  "turnover will be win and lose result only except draw result": "turnover will be win and lose result only except draw result",
  "Get the best online casino platform for Baccarat": "Get the best online casino platform for Baccarat",
  "Earn up to THB 5000 on your first deposit after sign up": "Earn up to THB 5000 on your first deposit after sign up",
  "Best odds guaranteed for every sport events": "Best odds guaranteed for every sport events",
  "Offers Variety of Sporting Events": "Offers Variety of Sporting Events",
  "Well known Asian view Sports Betting available here": "Well known Asian view Sports Betting available here",
  "To access the sports menu, we recommend you to use or download Google Chrome Mobile Browser": "To access the sports menu, we recommend you to use or download Google Chrome Mobile Browser",
  "Please select your preferred currency. Currency chosen is not changeable": "Please select your preferred currency. Currency chosen is not changeable",
  "Logout": "Logout",
  "Exclusive promotions and events you will find only from": "Exclusive promotions and events you will find only from",
  "The site is attempting to open a popup window": "The site is attempting to open a pop-up window",
  "To allow": "To allow",
  "please turn off the popup blocker from safari settings": "please turn off the pop-up blocker from safari settings",
  "Go to Settings": "Go to Settings",
  "Safari": "Safari",
  "Block Pop-ups": "Block Pop-ups",
  "Turn OFF": "Turn OFF",
  "Load Failed": "Load Failed",
  "Try to Refresh your Balance": "Try to Refresh your Balance",
  "An exciting journey awaits on our mobile platform": "An exciting journey awaits on our mobile platform",
  "Many awesome games will be on your hand": "Many awesome games will be on your hand",
  "Fully Supports iOS and Android": "Fully Supports iOS and Android",
  "Variety Casinos": "Variety Casinos",
  "matches on": "matches on",
  "Play Interactive Games right on your hand": "Play Interactive Games right on your hand",
  "Instant Deposit": "Instant Deposit",
  "Loading": "Loading",
  "To access the sports menu, we recommend you to use this following browsers": "To access the sports menu, we recommend you to use this following browsers",
  "Mozilla Firefox": "Mozilla Firefox",
  "Other Games": "Other Games",
  "We offer other exciting games only here in": "We offer other exciting games only here in",
  "Please Select Card Account Type": "Please Select Card Account Type",
  "Next": "Next",
  "Parlor": "팔러",
  "Casino": "Casino",
  "Classic Slot": "클래식 슬롯",
  "Table Gold": "테이블 골드",
  "Table Premier": "테이블 프리미어",
  "Multi Hand Gold Series": "멀티핸드 골드 시리즈",
  "4 Play Power Poker": "4 플레이 파워 포커",
  "2 Million B C": "2백만 B.C.",
  "2014 Soccer Slot": "2014 써커 슬롯",
  "21 Burn Black Jack Hi Limit": "21 번 블랙 잭 하이 리밋",
  "21 Burn Blackjack": "21 번 블랙잭",
  "5 Reel Drive": "5 릴 드라이브",
  "7th Heaven": "7th 천국",
  "A Night in Paris": "나이트 인 파리스",
  "A Night in Paris JackPot": "나이트 인 파리스 잭팟",
  "Aces and Eights": "에이스 앤 에이츠",
  "Aces and Faces": "에이스 앤 페이스",
  "Aces and Faces Poker": "에이스 앤 페이스 포커",
  "Adventure Palace": "어드벤쳐 팔라스",
  "Adventure Palace HD": "어드벤쳐 팔라스 HD",
  "After Night Falls": "애프터 나잇 펄스",
  "Age of Discovery": "에이지 오브 디스커버리",
  "Agent Jane Blonde": "에이전트 제인 블론드",
  "Alaskan Fishing": "알래스칸 피싱",
  "Alaxe In Zombieland": "알락세 인 좀비랜드",
  "All Aces Poker": "올 에이스 포커",
  "All American": "올 아메리칸",
  "American Blackjack": "아메리칸 블랙잭",
  "American Roulette": "아메리칸 룰렛",
  "American Roulette Hi Limit": "아메리칸 룰렛 하이 리밋",
  "Archipelago": "알치펠라고",
  "Arctic Agents": "얼틱 에이전츠",
  "Arctic Fortune": "얼틱 포춘",
  "Ariana": "아리아나",
  "Around the World": "어라운드 더 월드",
  "Arrival": "어라이벌",
  "Asian Beauty": "아시안 뷰티",
  "At The Copa": "엣 더 코파",
  "At the Movies": "엣 더 무비",
  "Atlantic City Blackjack Gold": "아틀란틱 시티 블랙잭 골드",
  "Atlantis Dive": "아틀란티스 다이브",
  "Avalon": "아발론",
  "Avalon HD ": "아발론 HD",
  "Avalon II": "아발론 II",
  "Aztec Slots": "아즈텍 슬롯츠",
  "Aztec Treasure": "아즈텍 트레져",
  "Aztec Treasures": "아즈텍 트레져스",
  "Baccarat": "바카라",
  "Baccarat Gold": "바카라 골드",
  "Baccarat Hi Limit": "바카라 하이 리밋",
  "Back in Time": "백 인 타임",
  "Barbary Coast": "발바리 코스트",
  "Bars and Stripes": "바스 앤 스트라이프스",
  "Baseball": "베이스볼",
  "Basebull Scratch": "베이스볼 스크래치",
  "Battleground Spins": "배틀그라운드 스핀스",
  "Battlestar Galactica ": "배틀스타 갈락티카",
  "Beach Babes ": "비치 베이브스",
  "Beer Fest": "비어 페스트",
  "Belissimo": "벨리씨모!",
  "Big 5 Blackjack Gold": "빅파이브 블랙잭 골드",
  "Big Break": "빅 브레이크",
  "Big Chef": "빅 셰프",
  "Big Kahuna": "빅 카후나",
  "Big Kahuna S and L": "빅 카우나 S 앤 L",
  "Big Top": "빅 탑",
  "Bikini Beach": "비키니 비치",
  "Bill and Teds Bogus Journey": "빌&테드스 보거스 져니",
  "Billion Dollar Gran": "빌리언 달러 그랜",
  "Bingo Bango Boom": "빙고 뱅고 붐!",
  "Bingo Bonanza": "빙고 보난자",
  "Bingo Scratch": "빙고 스크래치",
  "Black Gold": "블랙 골드",
  "Blackjack": "블랙잭",
  "Blackjack Classic": "블랙잭 클래식",
  "Blackjack Mini": "블랙잭 미니",
  "Blackjack Surrender": "블랙잭 써렌더",
  "Blackjack Surrender Classic": "블랙잭 써렌더 클래식",
  "Bonus Deuces": "보너스 듀시스",
  "Bonus Deuces Wild": "보너스 듀시스 와일드",
  "Bonus Deuces Wild Poker": "보너스 듀씨스 와일드 포커",
  "Bonus Poker": "보너스 포커",
  "Bonus Poker Deluxe": "보너스 포커 딜럭스",
  "Boomanji": "붐만지",
  "Booty Time": "부티 타임",
  "Bowled Over": "볼드 오버",
  "Boxing": "박싱",
  "Break Away": "브레이크 어웨이",
  "Break da Bank": "브레이크 더 뱅크",
  "Break Da Bank Again": "브래이크 더 뱅크 어겐",
  "Bridezilla": "브라이드질라",
  "Bubble Bonanza": "버블 보난자",
  "Bunny Boiler": "버니 보일러",
  "Bunny Boiler Gold": "버니 보일러 골드",
  "Burning Desire": "버닝 디자이어",
  "Bush Telegraph": "부시 텔레그래프",
  "Bust the Bank": "부시 더 뱅크",
  "Candylicious": "캔디리셔스",
  "Captain Cash": "캡틴 캐쉬",
  "Captain Jack or Better": "캡틴 잭 올 베러",
  "Caribbean Poker": "케리비안 포커",
  "Caribbean Poker Hi Limit": "케리비안 포커 아이 리밋",
  "Carnaval": "칼나발",
  "Cash Clams": "캐시 클램스",
  "Cash Crazy": "캐시 크레이지",
  "Cash n Curry": "캐시 앤 커리",
  "Cashanova": "캐샤노바",
  "Cashapillar": "캐샤필라",
  "Cashapillar Scratch Card": "캐샤필라 스크래치 카드",
  "Cashville": "케시빌",
  "Casino Hold em": "카지노 홀 앰",
  "Casino Royale": "카지노 로얄",
  "Centre Court": "센터 코트",
  "Chain Mail": "체인 우편",
  "Chase The Cheese": "체이스 더 치즈",
  "China MegaWild": "차이나 메가와일드",
  "Choo Choo": "추 추",
  "Classic Blackjack Gold": "클래식 블랙잭 골드",
  "Cleopatra Treasure": "클레오파트라 트레져",
  "Coliseum Poker": "콜리시움 포커",
  "Coliseum Poker 04 Line": "콜리시움 포커 04 라인",
  "Coliseum Poker 10 Line": "콜리시움 포커 10 라인",
  "Coliseum Poker 25 Line": "콜리시움 포커 25 라인",
  "Coliseum Poker 50 Line": "콜리시움 포커 50 라인",
  "Common Draw Roulette": "커먼 드로우 룰렛",
  "Cool Buck": "쿨 벅",
  "Cool Wolf": "쿨 울프",
  "Cops And Robbers": "캅스 앤 로버스",
  "Cosmic Cat": "코스믹 캣",
  "Couch Potato": "카우치 포테이토",
  "Craps": "크랩스",
  "Crazy 80s": "크레이지 80년도",
  "Crazy Chameleons": "크레이지 카멜레온스",
  "Crocodopolis": "크로코폴리스",
  "Crown and Anchor": "크라운 앤 앵콜",
  "Crypt Crusade": "크립트 크루세이드",
  "Crypt Crusade Gold": "크립트 크루세이드 골드",
  "Cubana Tropicana": "큐바나 트로피카나",
  "Cubana Tropicana Scratch": "큐바나 트로피카나 스크래치",
  "Cyberstud Poker": "사이버스터드 포커",
  "Dawn Of The Bread": "던 오브 더 브레드",
  "Deck The Halls": "덱 더 홀스",
  "Desert Oasis": "데져트 오아시스",
  "Deuces and Joker": "듀시스 앤 조커",
  "Deuces And Jokers": "듀시스 앤 조커스",
  "Deuces Wild": "듀시스 와일드",
  "Deuces Wild 04 Line": "듀시스 와일드 04 라인",
  "Deuces Wild 10 Line": "듀시스 와일드 10 라인",
  "Deuces Wild 25 Line": "듀시스 와일드 25 라인",
  "Deuces Wild 4 Line": "듀시스 와일드 4 라인",
  "Deuces Wild 50 Line": "듀시스 와일드 50 라인",
  "Deuces Wild Poker": "듀시스 와일드 포커",
  "Diamond Dreams": "다이아몬드 드림스",
  "Diamond Progressive": "다이아몬드 프로그레시브",
  "Dino Might": "다이노 마이트",
  "Doctor Love": "닥터 러브",
  "Dogfather": "도그파더",
  "Doggy Reel Bingo": "도기 릴 빙고",
  "Dolphin Quest": "돌핀 퀘스트",
  "Double Bonus": "더블 보너스",
  "Double Bonus Poker": "더블 보너스 포커",
  "Double Double Bonus": "더블 더블 보너스",
  "Double Double Bonus Poker": "더블 더블 보너스 포커",
  "Double Exposure Gold": "더블 익스포져 골드",
  "Double Joker": "더블 조커",
  "Double Magic": "더블 매직",
  "Double Wammy": "더블 와미",
  "Dr Watts Up": "닥터 왓츠 업",
  "Dr Jekyll and Mr Hyde": "닥터 지킬과 미스터 하이드",
  "Dragons Fortune": "드래곤스 포춘",
  "Draw Hi Lo": "드로우 하이 로우",
  "Draw Hi Lo Mini": "드로우 하이 로우 미니",
  "Drone Wars": "드론 워즈",
  "Eagles Wings": "이글스 윙스",
  "Easter Feast": "이스터 피스트",
  "Easter Feast Scratch": "이스터 피스트 스크래치",
  "Electro Bingo": "일렉트로 빙고",
  "Elementals": "엘레멘탈스",
  "Enchanted": "인찬티드",
  "Enchanted JackPot": "인찬티드 잭팟",
  "Enchanted Woods": "인찬티드 우즈",
  "European Blackjack": "유로피안 블랙잭",
  "European Blackjack Gold": "유로피안 블랙잭 골드",
  "European Roulette": "유로피안 룰렛",
  "European Roulette Gold": "유로피안 룰렛 골드",
  "European Roulette Hi Limit": "유로피안 룰렛 하이 리밋",
  "Face the Ace": "페이스 더 에이스",
  "Face the Ace 04 Line": "페이스 더 에이스 04 라인",
  "Face the Ace 10 Line": "페이스 더 에이스 10 라인",
  "Face the Ace 25 Line": "페이스 더 에이스 25 라인",
  "Face the Ace 50 Line": "페이스 더 에이스 50 라인",
  "Face Up 21 Blackjack": "페이스 업 21 블랙잭",
  "Face Up 21 Blackjack Classic": "페이스 업 21 블랙잭 클래식",
  "Fantastic 7s": "판타스틱 7s",
  "Farm Slot": "팜 슬롯",
  "Fat Lady Sings": "팻 레이디 싱스",
  "Fire Hawk ": "파이어 학",
  "Fish Party": "피시 파티",
  "Five Aces": "파이브 에이스",
  "Five Draw Poker": "파이브 드로우 포커",
  "Floras Secret": "플로라스 시크릿",
  "Flying Ace": "플라잉 에이스",
  "Foamy Fortunes": "포미 포춘스",
  "Football Cup": "풋볼 컵",
  "Football Star": "풋볼 스타",
  "Forbidden Chamber": "포비든 챔버",
  "Formula ": "포뮬라",
  "Fortune Cookie": "포춘 쿠키",
  "Four by Four": "포 바이 포",
  "Freaky Bandits ": "프리키 밴딧츠",
  "Freaky Cars": "프리키 카스",
  "Freaky Cowboys": "프리키 카우보이스",
  "Freaky Fruits": "프리키 후루츠",
  "Freaky Gym": "프리키 짐",
  "Freaky Thimbles ": "프리키 띰블스",
  "Freaky Wild West": "프리키 와일드 웨스트",
  "Freaky Wild West 3D": "프리키 와일드 웨스트 3D",
  "Freedom Fighter": "프리덤 파이터",
  "Freezing Fuzzballs": "프리징 퍼즈볼스",
  "French Roulette": "프렌치 룰렛",
  "Fruit Bingo": "프루트 빙고",
  "Fruit Paradise": "프루트 파라다이스",
  "Fruit Salad Jackpot": "프루트 샐러드 잭팟",
  "Fruit Slots": "프루트 슬롯츠",
  "Fruit Smoothies": "프루트 스무디스",
  "Fruit Zen": "프루트 젠",
  "Galacticons": "갈락티콘스",
  "Game Of Thrones": "게임 오브 트로운즈",
  "Game Set And Scratch": "게임 섹 앤 스크래치",
  "Gangsters Loot ": "갱스터스 룻",
  "Gems and the City": "젬스 앤 더 시티",
  "Generous Santa": "제네러스 산타",
  "Genies Gems": "지니스 잼스",
  "Germinator": "저미네이터",
  "Ghouls Gold": "고울스 골드",
  "Gift Rap": "기프트 랩",
  "Girls with Guns Frozen Dawn": "걸스 위트 건스 프로즌 던",
  "Girls With Guns L Jungle Heat": "걸스 위트 건스 L 정글 힛",
  "Gladiator": "글래디에이터",
  "Glam Life": "글램 라이프",
  "God of Fortune": "갓 오브 포춘",
  "Gold 9999": "골드 9999",
  "Gold Coast": "골드 코스트",
  "Gold Diggers": "골드 디거즈",
  "Gold Factory": "골드 팩토리",
  "Gold in Bars": "골드 인 바스",
  "Gold Mine": "골드 마인",
  "Golden Dragon": "골든 드래곤",
  "Golden Era": "골든 에라",
  "Golden Ghouls": "골든 고울즈",
  "Golden India Slots": "골든 인디아 슬롯츠",
  "Golden Princess": "골든 프린세스",
  "Golf Tour": "골프 투어",
  "Good To Go": "굿 투 고",
  "GoodGril BadGirl": "굿걸 배드걸",
  "Gopher Gold": "고펄 골드",
  "Granny Prix": "그래니 프릭스",
  "Great Griffin": "그레이트 그리핀",
  "Greedy Goblins": "그리디 고블린스",
  "GYPSY ROSE": "집시 로즈",
  "Hairy Fairies": "헤어리 페어리즈",
  "Halloweenies": "할로위니즈",
  "Hand to Hand Combat": "핸드 투 핸드 콤뱃",
  "Happy New Year": "해피 뉴 이어",
  "Harveys": "할베이스",
  "Hearts and Tarts ": "하트즈 앤드 타르트즈",
  "Heist": "헤이스트",
  "Hellboy": "헬보이",
  "Hells Grannies": "헬즈 그래니스",
  "Hexaline": "헥사라인",
  "Hidden Loot": "히든룻",
  "High Limit Baccarat": "하이 리밋 바카라",
  "High Limit European Blackjack": "하이 리밋 유로피안 블랙잭",
  "High Society": "하이 소사이어티",
  "High Speed Poker": "하이 스피드 포커",
  "HiLo 13 European Blackjack Gold": "하이로우 13 유로피안 블랙잭 골드",
  "HitMan": "히트맨",
  "Ho Ho Ho": "호 호 호",
  "Hot 7s": "핫 세븐스",
  "Hot as Hades": "핫 에즈 헤이즈",
  "Hot Ink": "핫 잉크",
  "Hot Shot": "핫 샷",
  "Hound Hotel": "하운드 호텔",
  "House of Dragons ": "하우스 오브 드래곤즈",
  "House of Fun": "하우스 오브 펀",
  "House of Scare": "하우스 오브 스케어",
  "House of Scare Slots": "하우스 오브 스케어 슬롯츠",
  "Immortal Romance": "이몰탈 로맨즈",
  "In It To Win It": "인 잇 투 윈 잇",
  "Instant Keno 40 Ball": "인스턴트 케노 40 볼",
  "Instant Keno 80 Ball": "인스턴트 케노 80 볼",
  "Instant Win Card Selector": "인스턴트 윈 카드 셀렉터",
  "Invaders": "인베이더스",
  "Irish Eyes": "아이리시 아이즈",
  "Isis": "아이시스",
  "It Came From Venus": "잇 케임 프롬 비너스",
  "It Came From Venus JackPot": "잇 케임 프롬 비너스 잭팟",
  "Jack and Jill": "잭 앤 질",
  "Jackpot Express": "잭팟 익스프레스",
  "Jackpot Jamba": "잭팟 잠바",
  "Jackpot Jamba Mini": "잭팟 잠바 미니",
  "Jacks or Better": "잭스 올 베러",
  "Jacks or Better 04 Line": "잭스 올 베러 04 라인",
  "Jacks or Better 10 Line": "잭스 올 베러 10 라인",
  "Jacks or Better 25 Line": "잭스 올 베러 25 라인",
  "Jacks or Better 4 Line": "잭스 올 베러 4 라인",
  "Jacks or Better 50 Line": "잭스 올 베러 50 라인",
  "Jacks or Better Poker": "잭스 올 베러 포커",
  "Jekyll And Hyde": "지킬 앤 하이드",
  "Jewels of the Orient": "쥬얼스 오브 더 오리엔트",
  "Jingle Bells": "징글 벨즈",
  "Joker 8000": "조커 8000",
  "Joker Jester": "조커 제스터",
  "Joker Poker": "조커 포커",
  "Joker Wild": "조커 와일드",
  "Joker Wild 04 Line": "조커 와일드 04 라인",
  "Joker Wild 10 Line": "조커 와일드 10 라인",
  "Joker Wild 25 Line": "조커 와일드 25 라인",
  "Joker wild 4 Line": "조커 와일드 4 라인",
  "Joker Wild 50 Line": "조커 와일드 50 라인",
  "Jour Del Amour Scratch": "줘 델 아모얼 스크래치",
  "Jurassic Jackpot": "쥬라식 잭팟",
  "Jurassic Park": "쥬라식 파크",
  "Karaoke Slots": "가라오케 슬롯츠",
  "Karate Pig": "가라테 피그",
  "Kathmandu": "카트만두",
  "King Arthur": "킹 아더",
  "King of Highway": "킹 오브 하이웨이",
  "Kings of Cash": "킹스 오브 캐시",
  "Kitty Cabana": "키티 카바나",
  "KlassiK": "클래식크",
  "Klub Keno": "클럽 케노",
  "Klub Keno Mini": "클럽 케노 미니",
  "KPOP": "케이팝",
  "Ladies Nite": "레이디즈 나이트",
  "Lady in Red": "레이디 인 레드",
  "Lady Luck": "레이디 럭",
  "Lantern Festival": "랜턴 페스티벌",
  "Leagues Of Fortune": "리그즈 오브 포춘",
  "Legacy": "레가시",
  "Lions Pride": "라이온스 프라이드",
  "Little Monsters": "리틀 몬스터스",
  "Load of Ring": "로드 오브 링",
  "Loaded": "로디드",
  "Loaded ": "로디드",
  "Loose Cannon": "루즈 캐논",
  "Lost": "로스트",
  "Louisiana Double": "루이지아나 더블",
  "Love Bugs ": "러브 벅스",
  "Lucky Darts": "럭키 다트스",
  "Lucky Firecracker": "럭키 파이어크래커",
  "Lucky Koi": "럭키 코이",
  "Lucky Leprechaun": "럭키 레프레천",
  "Lucky Leprechaun’s Loot": "럭키 레프레천스 루트",
  "Lucky Numbers": "럭키 넘버스",
  "Lucky Seven": "럭키 세븐",
  "Lucky Witch": "럭키 위치",
  "Lucky7 Mini": "럭키7 미니",
  "Mad Hatters": "매드 해터스",
  "Mad Hatters ": "매드 해터스",
  "Mad Scientist": "매드 사이언티스트",
  "Madder Scientist": "매덜 사이언티스트",
  "Mafia": "마피아",
  "Magic Boxes": "매직 박시스",
  "Magic Charms ": "매직 참스",
  "Magic Pot": "매직 팟",
  "Magic Pot Scratch": "매직 팟 스크래치",
  "Magic Pot Slots": "매직 팟 슬롯츠",
  "Magic Quest": "매직 퀘스트",
  "Magnificent 777s": "매그니피센트 777s",
  "Mamma Mia": "맘마 미아",
  "Max Damage": "맥스 데미지",
  "Max Damage Alien Attack ": "맥스 데미지 에일리언 어택",
  "Mayan Bingo": "마얀 빙고",
  "Mayan Princess": "마얀 프린세스",
  "Mayan Princess Video Slot": "마얀 프린세스 비디오 슬롯",
  "Mega Gems": "메가 잼스",
  "Mega Spins Break Da Bank": "메가 스핀스 브레이크 다 뱅크",
  "Merlins Millions": "멀린스 밀리언스",
  "Mermaids Millions": "멀메이즈 밀리언즈",
  "Mermaids Pearl": "멀메이즈 펄",
  "Mexican Slots": "멕시칸 슬롯츠",
  "MH European Blackjack Gold": "MH 유로피안 블랙잭 골드",
  "MH Perfect Pairs Blackjack Gold ": "MH 퍼펙트 페어스 블랙잭 골드",
  "MH Premier Blackjack Gold": "MH 프리미어 블랙잭 골드",
  "MH Vegas Downtown Blackjack Gold": "MH 베가스 다운타운 블랙잭 골드",
  "Midnight Lucky Sky": "미드나잇 럭키 스카이",
  "Money Mad Monkey": "머니 매드 멍키",
  "Monkey Money": "멍키 머니",
  "Monster Mania": "몬스터 마니아",
  "Monsters Scratch": "몬스터즈 스크래치",
  "Moonapolis ": "무나폴리스",
  "Moonshine": "문샤인",
  "More Gold Diggin": "몰 골드 디긴",
  "Mount Olympus": "마운트 올림푸스",
  "Mr Vegas": "미스터 베가스",
  "Mr Vegas Mini": "미스터 베가스 미니",
  "Mugshot Madness ": "머그샷 매드니스",
  "Multi Wheel Roulette Gold": "멀티 휠 룰렛 골드",
  "Multihand All American": "멀티핸드 올 아메리칸",
  "Multihand Bonus Deluxe": "멀티핸드 보너스 딜럭스",
  "Multihand Bonus Poker": "멀티핸드 보너스 포커",
  "Multihand Deuces Wild": "멀티핸드 듀시스 와일드",
  "Multihand Double Bonus": "멀티핸드 더블 보너스",
  "Multihand Double Jackpot": "멀티핸드 더블 잭팟",
  "Multihand Jacks Or Better": "멀티핸드 잭스 올 배러",
  "Multihand Joker Poker": "멀티핸드 조커 포커",
  "Mumbai Magic": "뭄바이 매직",
  "Munchkins": "먼치킨스",
  "Mystic Dreams": "미스틱 드림즈",
  "Mystic Slots": "미스틱 슬롯츠",
  "Mystique Grove": "미스틱 그로브",
  "Ned and his Friends": "네드 앤 히즈 프랜즈",
  "New York Gangs": "뉴욕 갱스",
  "Night Club": "나이트 클럽",
  "Nine Tailed Ninja": "나인 테일드 닌자",
  "Non Stop Party Slots": "논스톱 파티 슬롯츠",
  "Non Stop Party": "논스톱 파티",
  "Oasis Poker": "오아시스 포커",
  "Octopays": "옥토페이스",
  "Offside And Seek": "오프사이드 앤 시크",
  "Olympic Slots": "올림픽 슬롯츠",
  "Once Upon A Time": "원스 어폰 어 타임",
  "Oriental Fortune": "오리엔탈 포춘",
  "Out Of This World": "아웃 오브 디스 월드",
  "Paco and the Popping Peppers": "파코 앤 더 파핑 패퍼스",
  "Pai Gow": "파이 가오",
  "Pai Gow Hi Limit": "파이 가오 하이 리밋",
  "Pai Gow Poker": "파이 가오 포커",
  "Panda": "판다",
  "Paradise Found": "파라다이스 파운드",
  "Party Night": "파티 나이트",
  "Perfect Pairs Blackjack": "퍼펙트 페어스 블랙잭",
  "Phantom Cash ": "판텀 캐시",
  "Pharaoh Bingo": "파라오 빙고",
  "Pharaoh King": "파라오 킹",
  "Pharaoh King Mini": "파라오 킹 미니",
  "Pharoahs Gems": "파라오스 잼스",
  "Pick and Switch": "픽 앤 스위치",
  "Piggy Fortunes": "피키 포춘스",
  "Pirate 21": "파이럿 21",
  "Pirate 21 Hi Limit": "파이럿 21 하이 리밋",
  "Pirate Slots": "파이럿 슬롯츠",
  "Pirates Treasure": "파이럿츠 트레져",
  "Pistoleras": "피스톨레라스",
  "Playboy": "플레이보이",
  "Plunder The Sea": "플런더 더 씨",
  "Poker Pursuit": "포커 펄숫",
  "Poker3 Heads Up Hold em": "포커3 헤드즈 업 홀드 댐",
  "Polar Tale": "폴러 테일",
  "Pollen Nation": "폴른 네이션",
  "Pontoon": "폰툰",
  "Pontoon Hi Limit": "폰툰 하이 리밋",
  "Predictor": "프레딕터",
  "Premier Blackjack Hi Lo Gold": "프리미어 블랙잭 하이 로우 골드",
  "Premier Blackjack High Streak Gold": "프리미어 블랙잭 하이 스트릭 골드",
  "Premier MH Euro Bonus Blackjack Gold": "프리미어 MH 유로 보너스 블랙잭 골드",
  "Premier Racing": "프리미어 레이싱",
  "Premier Roulette": "프리미어 룰렛",
  "Premier Roulette Diamond Edition": "프리미어 룰렛 다이아몬드 에디션",
  "Premier Trotting": "프리미어 트로팅",
  "Prime Property": "프라임 프로퍼티",
  "Puppy Love": "퍼피 러브",
  "Pure Platinum": "퓨어 플래티넘",
  "Pyramid Aces And Faces": "피라미드 에이시스 앤 페이시스",
  "Pyramid Bonus Deluxe": "피라미드 보너스 딜럭스",
  "Pyramid Bonus Poker": "피라미드 보너스 포커",
  "Pyramid Deuces Wild": "피라미드 듀시스 와일드",
  "Pyramid Double Bonus": "피라미드 더블 보너스",
  "Pyramid Double Jackpot": "피라미드 더블 잭팟",
  "Pyramid Jacks Or Better": "피라미드 잭스 올 베러",
  "Pyramid Joker Poker": "피라미드 조커 포커",
  "Queen Bee": "퀸 비",
  "Rabbit in the Hat": "래빗 인 더 햇",
  "Racing For Pinks": "레이싱 포 핑크스",
  "Ramesses Riches": "라메세스 리치스",
  "Rapid Reels": "라피드 릴스",
  "Red Dog": "레드 도그",
  "Red Dog Hi Limit": "레드 도그 하이 리밋",
  "Red Hot Devil": "레드 핫 데빌",
  "Reel Gems": "릴 잼스",
  "Reel Outlaws": "릴 아웃라스",
  "Reel Strike": "릴 스트라이크",
  "Reel Thunder": "릴 턴더",
  "Retro Reels": "레트로 릴스",
  "Retro Reels Diamond Glitz": "레트로 릴즈 다이아몬드 글릿즈",
  "Retro Reels Extreme Heat": "레트로 릴즈 익스트림 히트",
  "Rhyming Reels Old King Cole": "라이밍 릴즈 올드 킹 콜",
  "Ride m Poker": "라이뎀 포커",
  "Ride`m Poker Hi Limit": "라이뎀 포커 하이 리밋",
  "Riviera Riches": "리비에라 리치스",
  "Robo Jack": "로보 잭",
  "Rock The Boat": "락 더 보트",
  "RockStar": "록스타",
  "Roller Derby": "롤러 덜비",
  "Roman Empire": "로만 엠파이어",
  "Roman Riches": "로만 리치스",
  "Rooks Revenge": "룩스 리벤지",
  "Roulette American": "룰렛 아메리칸",
  "Roulette European": "룰렛 유로피안",
  "Roulette Pro": "룰렛 프로",
  "Royal Reels": "로얄 릴즈",
  "Run Chicken Run": "런 치킨 런",
  "Russian Poker": "러시안 포커",
  "Safari Sam": "사파리 샘",
  "Samba Bingo": "삼바 빙고",
  "Santas Wild Ride": "산타즈 와일드 라이드",
  "Scratch N Spin": "스크래치 앤 스핀",
  "Scratcherz": "스크래쳐즈",
  "Scrooge": "스크루지",
  "Secret Admirer": "시크릿 어드마이어러",
  "Secret Santa": "시크릿 산타",
  "Sherlock": "셜록",
  "Shockwave Poker": "쇼크웨이브 포커",
  "Shoot": "슛!",
  "Silver Fang": "실버 팽",
  "Single Deck Blackjack": "싱글 댁 블랙잭",
  "Single Deck Blackjack Hi Limit": "싱글 덱 블랙잭 하이 리밋",
  "Singledeck Blackjack": "싱글댁 블랙잭",
  "Six Bomb": "식스 밤",
  "Six Shooter Looter Gold": "식스 슈터 루터 골드",
  "Skull Duggery": "스컬 더거리",
  "Slam Funk": "슬램 펑크",
  "Slotfather": "슬롯파더",
  "Slotfather JackPot": "슬롯파더 잭팟",
  "Slots Angels": "슬롯츠 앤젤스",
  "So Much Candy": "쏘 머치 캔디",
  "So Much Monsters": "쏘 머치 몬스터즈",
  "So Much Sushi": "쏘 머치 스시",
  "Soccer Safari": "써커 사파리",
  "Soccer Scratch ": "써커 스크래치",
  "Sovereign of the Seven Seas ": "소베레인 오브 더 세븐 시즈",
  "Space Evader": "스페이스 이베이더",
  "Space Evader Gold": "스페이스 이베이더 골드",
  "Space Robbers": "스페이스 로버스",
  "Spanish 21 Blackjack": "스패니시 21 블랙잭",
  "Spanish 21 Blackjack Gold ": "스패니시 21 블랙잭 골드",
  "Spanish Blackjack": "스패니시 블랙잭",
  "Sparkle Ladies ": "스파클 레이디스",
  "Spectacular Wheel of Wealth": "스펙타큘러 휠 오브 웰스",
  "Spin Magic": "스핀 매직",
  "Spin the World": "스핀 더 월드",
  "Spingo": "스핑고",
  "Split Way Royal": "스플릿 웨이 로얄",
  "Spooks and Ladders": "스푹스 앤 라더스",
  "Spring Break": "스프링 브레이크",
  "Starlight Kiss": "스타라이트 키스",
  "Starscape": "스타스케이프",
  "Stash of the Titans": "스태시 오브 더 타이탄스",
  "Steam Punk Heroes": "스팀 펑크 히어로즈",
  "Sterling Silver 3D": "스털링 실버 3D",
  "Street Basketball": "스트리트 배스킷볼",
  "Sugar POP": "슈가 팝!",
  "Summer Dream": "썸머 드림",
  "Summertime": "썸머타임",
  "SunQuest": "썬퀘스트",
  "Supe it Up": "수프 잇 업",
  "Super 7 Blackjack": "슈퍼 7 블랙잭",
  "Super 7 Blackjack Hi Limit": "슈퍼 7 블랙잭 하이 리밋",
  "Super Bonus Bingo": "슈퍼 보너스 빙고",
  "Super Fun 21": "슈퍼 펀 21",
  "Super Zeroes": "슈퍼 제로스",
  "Surf Safari": "서프 사파리",
  "Sushi Bar": "스시 바",
  "Sweet Harvest": "스위트 헐배스트",
  "Tally Ho": "탈리 호",
  "Teddy Scratch": "테디 스크래치",
  "Tens or Better": "텐즈 올 베러",
  "Terminator 2": "터미네이터 2",
  "TG American Roulette": "TG 아메리칸 룰렛",
  "TG European Roulette": "TG 유로피안 룰렛",
  "TG Roulette Pro": "TG 룰렛 프로",
  "TG Sic Bo": "TG 식 보",
  "The Bees": "더 비즈",
  "The Curious Machine": "더 큐리어스 머신",
  "The Dark Knight Rises": "더 다크나이트 라이지즈",
  "The Dark Knight": "더 다크나이트",
  "The Exterminator": "더 엑스터미네이터",
  "The Finer Reels of Life ": "더 파이너 릴즈 오브 라이프",
  "The Gee Gees": "더 지지스",
  "The Ghouls": "더 고울스",
  "The Ghouls Mini": "더 고울스 미니",
  "The Grand Journey": "더 그랜드 져니",
  "The Great Galaxy Grab": "더 그레이트 갤럭시 그랩",
  "The Joy of Six ": "더 조이 오브 식스",
  "The Legend Of Nezha": "더 레전드 오브 네쟈",
  "The Lost Princess Anastasia": "더 로스트 프린세스 아나스타샤",
  "The Monkey King": "더 몽키 킹",
  "The Nutcracker": "더 넛크래커",
  "The Osbournes": "더 오즈본즈",
  "The Rat Pack": "더 랫 팩",
  "The Red Chamer": "더 레드 체이머",
  "The True Sheriff": "더 트루 셰리프",
  "The Twisted Circus": "더 트위스티드 써커스",
  "The Twisted Circus ": "더 트위스티드 써커스",
  "Three Card Rummy": "쓰리 카드 러미",
  "Three Kingdoms": "쓰리 킹덤스",
  "Three Wishes": "쓰리 위시스",
  "Throne of Egypt": "쓰론 오브 이집트",
  "Thunderstruck": "썬더스트럭",
  "Thunderstruck II": "썬더스트럭 II",
  "Tiger Moon": "타이거 문",
  "Tiger Vs Bear": "타이거 vs 베어",
  "Tigers Eye": "타이거스 아이",
  "Tomb Raider": "툼 레이더",
  "Tomb Raider 2": "툼 레이더 2",
  "Top Card Trumps": "탑 카드 트럼프스",
  "Top Card Trumps Hi Limit": "탑 카드 트럼프스 하이 리밋",
  "Top Card Trumps Mini": "탑 카드 트럼프스 미니",
  "Totem Quest": "토템 퀘스트",
  "Totem Treasure": "토템 트레져",
  "Track And Fieldmouse": "트랙 앤 필드마우스",
  "Traditional Keno Mini": "트래디셔널 케노 미니",
  "Treasure Palace": "트레져 팔라스",
  "Treasure Room": "트레져 룸",
  "Triangulation": "트라이앵규레이션",
  "Trick Or Treat": "트릭 올 트잇",
  "Triple Crown": "트리플 크라운",
  "Triple Edge Poker": "트리플 애지 포커",
  "Triple Edge Poker Hi Limit": "트리플 애지 포커 하이 리밋",
  "Triple Magic": "트리플 매직",
  "Triple Pocket Holdem Poker": "트리플 포켓 홀뎀 포커",
  "True Illusions": "트루 일루션스",
  "Turtley Awesome": "터틀리 어썸",
  "Tycoons": "타이쿤즈",
  "Under the Bed": "언더 더 베드",
  "Under the Sea": "언더 더 씨",
  "Underwater World": "언더워터 월드",
  "Untamed Bengal Tiger": "언테임드 뱅갈 타이거",
  "Untamed Crowned Eagle": "언테임드 크라운드 이글",
  "Untamed Giant Panda": "언테임드 자이언트 판다",
  "Untamed Wolf Pack ": "언테임드 울프 팩",
  "Vampire Slayers": "뱀파이어 슬레이어스",
  "Vegas Single Deck Blackjack Gold": "베가스 싱글 댁 블랙잭 골드",
  "Vegas Strip Blackjack ": "베가스 스트립 블랙잭",
  "Vegas Strip Blackjack Gold": "베가스 스트립 블랙잭 골드",
  "Victorian Villain": "빅토리안 빌린",
  "Viking Age": "바이킹 에이지",
  "Vinyl Countdown": "비닐 카운트다운",
  "VIP 21 Burn Blackjack": "VIP 21 번 블랙잭",
  "VIP American BlackJack": "VIP 아메리칸 블랙잭",
  "Vip American Roulette": "Vip 아메리칸 룰렛",
  "VIP Baccarat Multi Hand": "VIP 바카라 멀티 핸드",
  "VIP European Blackjack": "VIP 유로피안 블랙잭",
  "Vip European Roulette": "Vip 유로피안 룰렛",
  "VIP Pirate 21": "VIP 파이럿 21",
  "VIP Pontoon": "VIP 폰툰",
  "VIP Single Deck Blackjack": "VIP 싱글 댁 블랙잭",
  "VIP Super 7 Blackjack": "VIP 슈퍼 7 블랙잭",
  "Virtual Racebook 3D": "버츄얼 레이스북 3D",
  "Voila": "보일라!",
  "Wasabi San": "와사비 산",
  "Western Frontier": "웨스턴 프론티어",
  "Whack a Jackpot": "왁 어 잭팟",
  "What A Hoot": "왓 어 훗",
  "What on Earth": "왓 온 얼스",
  "Wheel of Plenty": "휠 오브 플렌티",
  "Wheel of Wealth": "휠 오브 웰스",
  "Wheel of Wealth SE": "휠 오브 웰스 SE",
  "Wheel of Wealth Special Edition": "휠 오브 웰스 스페셜 에디션",
  "White Buffalo": "화이트 버팔로",
  "WhoSpunIt": "후스펀잇",
  "Wild Catch": "와일드 캐치",
  "Wild Champions": "와일드 챔피온즈",
  "Wild Wild Western": "와일드 와일드 웨스턴",
  "Win Spinner": "윈 스피너",
  "Winning Wizards": "위닝 위자드즈",
  "Winter Wonderland": "윈터 원더랜드",
  "Witches Wealth": "위치스 웰스",
  "Wizards Castle": "위자드즈 캐슬",
  "World Cup Soccer Spins": "월드컵 써커 스핀즈",
  "XG Hockey Potshot": "XG 하키 폿샷",
  "XG Instant Lotto": "XG 인스턴트 로또",
  "XG Soccer Shot": "XG 써커 샷",
  "Zany Zebra": "재니 지브라",
  "Zodiac": "조디악",
  "Zoom Roulette": "줌 룰렛",
  "action": "korean"
}